封佐敦嗰個人係咪睇完今際之國？

鳩官：Game Start